作為一個蘋果fans,我都覺得冇咩資格笑sony d機部部一鳩樣了

打少d飛機啦